民調指楊岳橋是支持度最高立法會議員

香港民意研究所發表民意調查結果，就立法會議員的民望，支持度最高是公民黨楊岳橋，有57.4分；其次為議會陣線毛孟靜、民建聯李慧琼、新民黨葉劉淑儀及經民聯梁美芬。

今次調查中，民主黨鄺俊宇有61.6分，但由於「五大議員」的先決條件取決於市民的熟悉程度，而鄺俊宇的認知率較低，因此被剔除，不在排名榜內。

調查於本月2日至8日期間，以電話訪問了1000多名市民，結果又發現，在有關台灣及西藏問題的調查部分，六成半受訪者對兩岸統一沒有信心；超過六成受訪者認為「一國兩制」不適用於台灣。

數據亦顯示，贊成台灣「獨立」的受訪者比率大幅上升，是1993年開展相關調查以來，首次逼近反對比率，兩者現時均佔44%。至於西藏問題，結果顯示，反對西藏「獨立」的香港市民比贊成多，但贊成淨值則上升至負27個百分點，是相關調查自1994年底以來的新高。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

其次為議會陣線毛孟靜、民建聯李慧琼、新民黨葉劉淑儀及經民聯梁美芬。

同依幾條友齊名，侮辱左毛姨姨

認知率低都61.6分

講真
唔係輸打嬴要
不嬲覺得得1000人嘅survey
認受性好低

真實對白

民建聯李慧琼、新民黨葉劉淑儀及經民聯梁美芬。

班廢老票多撚到呢

屌，LMF？

香港民智有無咁低？

葉劉：邊個話我冇民望
妹妹要再俾心機喇 得33分

廢老無撚得救，奶共可能係天生架

香港民意研究所發表民意調查結果，就立法會議員的民望，支持度最高是公民黨楊岳橋，有57.4分；其次為議會陣線毛孟靜、民建聯李慧琼、新民黨葉劉淑儀及經民聯梁美芬。

今次調查中，民主黨鄺俊宇有61.6分，但由於「五大議員」的先決條件取決於市民的熟悉程度，而鄺俊宇的認知率較低，因此被剔除，不在排名榜內。

即係一個班級得5個考試，拎第一係楊，第二係毛，三係李，四係葉劉，最尾係梁，我有無理解錯？

民建聯李慧琼、新民黨葉劉淑儀及經民聯梁美芬
唔知可以講咩

岩，藍絲廢老再挑釁一定打撚到佢地仆街

譚文豪呢

但由於「五大議員」的先決條件取決於市民的熟悉程度，而xxx的認知率較低，因此被剔除，不在排名榜內。

有冇十大stats?

在提名調查中，被訪者可在未經提示下說出最多10名最熟悉的議員，結果首6位最多被訪者提及的議員分別是毛孟靜、鄺俊宇、楊岳橋、李慧瓊、葉劉淑儀及梁美芬，他們於是被納入評分調查。在評分調查中，被訪者就個別議員以0至100分進行評分，0分代表絕對不支持，100分代表絕對支持，50分為一半半。統計結果後，認知度最低的立法會議員再被剔除，之後再按五名立法會議員所得的支持度由高至低順序排列，得出五大立法會議員。

呢個調查意義在哪？

何妖？

笑點1: 一千人民調
笑點2: 2月到8月 (6月先開始有選情大改變)
慢慢比民賤聯打下飛機

眼殘 自膠

其實1000人左右已經可以做到within 97% accuracy by law of large number
利申 完左final唔記得晒點計

唔熟呢d 調查點做
但點解唔一開始就只揀最常被受訪者提及既5個出黎就算
而要10個入面揀6個再拎走1個
有無手足可以解釋下

俾大家知道邊啲立法會議員最多人識，而多人識都有兩種，一種係「受歡迎」，一種係「犯眾憎」

以下係梁美芬議員既得分：

呢個世代，信自己好過信民調

勇武巴絲請入

呢個po度睇到好多人唔想脫離同溫層

邊條PK 投 李慧琼、葉劉淑儀，梁美芬。

未必一定係廢老

突破盲腸

抹黑 分化
收咗幾多錢？

乜唔係執葉律師同元秋咩

鄺仔民望最高分 但無得入排行榜

唔該連登仔唔好睇倒班建制狗就起晒鋼事實係仲有好撚多人支持建制派

屌你老母社科撚

係其他先咁做
點都要有一兩個公正
如果唔係你誤導埋泛民

push

呢條真係廢老黎，不過佢又真係有2萬幾票源，吹佢唔漲

係第一階段，叫人講十個名
最多mention嘅六個入第二階段
第二階段，問六個嘅認知率同支持率
淘汰認知率最低嗰個，其餘五個跟支持率排名

結果區議會都輸埋就好笑

簡單D講 母體就算係一億人 抽樣1000人左右
已經有足夠代表性

1. 呢種民調喺香港不嬲都係千零人sample再加權架啦
2. 呢次調查喺七一後做

條狀棍都成日出黎

星期日沙田LIVE見到佢

鄺神都認識度低？

差0.5%

連民調都要DQ

係提名階段嗰六個裡面最低啫
都有八成幾嘅認知率

其實個3個好明顯係出名 出名柒

咪撚分化，聚焦番721 post

由佢同天琦辯論之後已經唔妥佢

淨係識咬文嚼字

係最佢行到咁前先有少少改觀

比人DQ

立法會議員民望方面，對比四個月前，楊岳橋的評分顯著上升，並創其有紀錄以來新高，而葉劉淑儀、梁美芬和李慧琼的評分顯著下跌，亦創其有紀錄以來新低。論相對排名，楊岳橋排名第一，毛孟靜排名第二，然後是李慧琼、葉劉淑儀和梁美芬。須要說明，躋身「五大議員」的先決條件是巿民的熟悉程度，然後再按支持度排名。「五大」以外的議員，支持度可以很高或很低，但由於並非巿民最熟悉的議員，所以不在榜內。是次調查而言，由於鄺俊宇的認知率較低，雖然其評分頗高，但亦然不在榜內。

% pt.

今次調查中，民主黨鄺俊宇有61.6分，但由於「五大議員」的先決條件取決於市民的熟悉程度，而鄺俊宇的認知率較低，因此被剔除，不在排名榜內。

份民調2月做到7月，鄺仔堆新仔係6月先彈起。下次再做肯定係佢拎更第一

連登仔最開心

大家應該去睇最新得分
建制係全線下跌

不分化
——————-
我無野講

咁建制嗰三條友成日開記招同接受訪問9up就梗係高認知率啦

都要抽樣夠隨機先得

香港民意研究所 - 立法會議員評分

大家 click 入去唔同議員調查結果睇睇
先唔講d議員擺得幾個睇分
入去click 下應該會睇到過去至上一次3月一直都係都緊十大議員
得今次7月變咗五大, filter 出 2 泛民 3 建制

大佬，呢到的人係咪唔識睇民調

首先，1000人再加權已經夠用。

其次，而家佢先從認知度去區隔，係避免認知度不足而出現極端值，所以佢set左criteria係頭五，咁岩鄺逗號係第六，咁邊有得屌

所以6月之後鄺仔咪成功洗底，連帶埋其他泛民新仔都係。
不過千其就咪期待佢地議會表現，因為佢地議事能力低下，兼垃圾會早就廢左武功

唔怪得光頭寒角魚都做到特首。。。

李慧琼、新民黨葉劉淑儀及經民聯梁美芬

有無攪撚錯

葉劉嘅，到左新低

個調查都幾憨鳩

老鼠芬，五大中最低

同埋tvb成日loop啲建制記招㗎

琼子，都係新低

你就on9
啲專業嘅sampling係咁上下多人

同埋pori嘅民調 海外傳媒最愛引用

而鄺俊宇的認知率較低?????????????????????????

毛ee，有升幅，但不大

唔夠錢啊嘛大佬

補充:
香港民意研究計劃發放第一次民意調查結果

之後 search 立法會議員民望
就會見到個表

揀支持度最高

但係跟認知度排左先

支持度係咁計？

關鍵一席嘅升幅比較明顯

你地唔好盲反先 結果係好正常

威過一陣又變返過街老鼠
基哥畀人屌左咁多年悶唔悶

咁佢做六個人調查出五大結果，又唔見出兩大結果？

咁做係可以減低極端值 合理既做法

鄺B嘅支持率升幅都係明顯，但認知率係極大幅度上升

各位唔好陷入圍爐死胡同，數據分析只係參考，出唔到你想要ge result都唔洗屌Ge

Push

睇完民調，可以講建築入左危險水平
而老鼠芬係極危險
有機會下年見佢唔到

姐係你覺得佢係特登揀2個泛民議員同3個建制派議員黎做調查？咁結果出黎3個建制派全部30分，我係建制派真係要多謝鍾庭耀啦

睇完民調，可以講建制入左危險水平
而老鼠芬係極危險
有機會下年見佢唔到

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

PORI計漏左配票

其實呢啲post開黎做乜撚？
成個調查sample size細到咁
帶出黎既意義又垃圾
最後出到黎個個分化哂
樓主不如諗下為乜鳩

李慧琼、葉劉淑儀高分過鄺神同陳醫生

大家要尊重學術研究....
其實可以考慮眾籌開反送中民調

其實係rthk報導問題，嗰調查本身冇問題，你覺得嗰調查方法有問題可以自己同鍾庭耀講下

禁都分化?!

入去睇民調數據
新聞講嘅唔清唔楚

唔係，只係認知度比較高

上睇啦 琼子呢堆係柒出名所以先入榜 唔係高分

如果係電話訪問
一定係無所事事中老年肯做既多
正常結果
甚至可以話比想像中好

利申：係外國讀書時part time電話訪問左一年

入臨立會已經開始俾人屌

其實個民調淨係講佢地多唔多人識
柒出國際都可以多人識

我覺得單新聞無分數係有啲誤導人嘅

如果唔係佢冇啦啦屎忽痕走去新西，同李卓人爭票，我地使見到何妖咩

學術界嘅理論比你講到一文不值
連登真係人才輩出

又係我唔啱既 未睇清楚就鳩up

大前提係要夠random
香港理論上有一班人係永遠都唔會被訪問到

唔係公開可以全部人參與 咪又係小圈子
同選特狗同功能組別一撚樣

DQ鄺囝

到而家仲有人反對台灣同西藏獨立?
你話你係藍絲都預咗,但如果你唔係藍絲就真係on9

李慧琼十足十電視電影d 奸角大佬咁

話時話港大嗰個係咪壽終正寢？

西藏對於香港人wfc

讀多D 書先啦小朋友, 1000 個sample size 既調查都話小。

不分化 都係自己人 我無野講

咁呢個民調只係純粹問人佢受唔受歡迎，唔係考慮佢下屆選唔選到

你可以 challenge 佢選樣有問題，但 1000人準確性好高

Sample size 1000其實唔少, 已經統計學上已經好有代表性。

其實笑點係你既無知

可以參考呢個

咩都未贏 唔洗點理呢d民調
搞掂5大訴求 之後區議會
到選立會先認真討論呢d啦
學毛姨姨話齋 邊個有做野 "公道自在人心啦"

律師係咁㗎啦

關鍵缺席

講真，呢兩個月冇出黎行班老而不真係唔會識佢

始終都係有包袱

想包鄭松泰在那裡？

咁多年都有調查
只係今次喺港大分裂出嚟第一次

可能客觀上黎講 10 filter > 6 filter > 5大 result 係統計上係比較正確方法
search 咗吓而家好似得rthk 有報result 其它網上嘅暫時都係用返rthk 個報導，睇完主觀上唔太留意時事嘅會覺得鄺俊宇的認知率較低，因此被剔除，唔睇返民調result 唔會知其實鄺(81.8%)先低楊(82.3%)少少
sorry 我可能主觀咗

問

呢d民調係想分化我地

我就愛國愛黨
一定係李慧琼葉劉二串一

睇民調內容啦

佢仲係港大嗰陣係隨機打電話問人講10個議員出嚟,最多人識嗰10個再加後備兩個會再打電話評分
依家應該縮皮變咗5+1

勇武同和理非都請入

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

睇多d 新聞
上小d 百度
玩小d 微信啦

總結內容
毛姨同關鍵一席最多人識果5個最高分
建制果三個多人識但係出名柒
全部極低分
鄺神最高分但唔夠出名被dq

係 statistic

簡單總結

繼續負評啦，你班打手愈反感我哋就會繼續講

佢仲比較左歷任特首民望Ge trend同數據
Off topic: 各位點憤慨都好切忌圍爐，因為當你一圍爐只聽單一資訊就好易唔全面唔客觀做錯決定。
例子：林鄭

解釋到點解會有三個保皇喺裡面
因為犯眾憎到好多人識佢地

以往玩法係咁樣10+2
依家應該縮左皮5+1

其實睇返之前嘅公告，AY呢兩年次次都提名入到十大，但次次都係第二階段認知率唔夠被淘汰

知唔知咩叫sampling 同埋sampling 同功能組別係兩樣野黎，唔可以apple to apple 咁比較

如果做返以前10個人評分
鄺仔唔使咁尷尬

my bad 未訓醒

呢條友

有頭髮邊個想做檢基

佢地其實應該冇睇數據同記招...人地學者用哂數據圖表直屌林鄭

仲可以睇多啲民主派建制派議員嘅分野

姐係咁, 你唔知可以GOOGLE下
統計學上, 無論你個母體係幾大都好, SAMPLE SIZE 1000 所得誤差 係最細
分咩化?
了解己方,了解敵人先可以有更好嘅下一步

唔係入嚟單單打打完就流於表面 果 1000人 SAMPLE 細 就無撚用
你講果啲POINT, 真常人都會見到, 咁試問點解 都可以令到鍾庭耀教授搞咗咁耐?

分數 鄺仔高
認知率 琼子 葉瘤高

豪哥呢？

鄺神認知率低
佢地係咪抽中哂D廢老黎問

你班年輕人都唔肯聽電話 咁梗係低

就我所知好似無混入手機號碼去抽

開頭唔係有講有一半係拎電話號碼咩?

梁美芬...omfg

我都未得閒禁入去睇哂

my bad

assume totally random喎師兄

陳沛然始終係功能組別

你侮辱咗你個名

點解啲民調永遠都唔到我

真
你班友次次聽到呢d訪問電話都秒cut線
屌你地老母冇d禮貌

你同一個就坐嘅人梗係咁講啦

我有親戚有癌症我都同佢講經歷咗大病先明白人生嘅意義啦 唔想我又想生cancer咩

睇曬成個直播,最尾真係幾感人.大家有閒錢可以去支持下香港民意研究所.

大家都有做野，唔駛比較

咁都要dq

連登仔支持民建聯
記得要繼續參加民建聯活動、蛇宴晚會

笑點：好撚無知啊你

垃圾三毛分化PO

咪再推

呢D po算啦
聽下就好

咁樓主無錯嘅
佢好中立
開POST 時

唔好分化
只要有幫手做野
連登仔就支持

有個巴打講得好岩 呢個係 random 既公式

點做分層都係一個問題
年齡? 分派別? 薪金? 待港時間?

再者
呢間機構會唔會有齊晒香港人既資料去做分層?

代表性? 不了

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

麻煩大家入去睇睇
我地要做最強人型road block

「關鍵」旅遊KOL楊岳橋都最高支持度...真係

我投哂保皇黨果啲垃圾零分架！

有咩問題

請各位幫幫忙課金比佢呀～～上pori

樓主五毛分化Hi 負評

你上網睇下資料先啦
知唔知如果係隨機抽樣
1千人既sample size已經係好有代表性
你可能打咗1萬個電話都唔知有冇1千個人回應
唔係兩三日就攪掂架 大佬
仲要做埋分晰 加權
你估真係打個電話。 問下你野就做完咩

PORI幾時出港獨民調

明明有台獨藏獨點解唔整埋港獨

分化狗

佢寫結果個方法好有問題講到好似建制三大醜婦民望高過其他議員咁
明明就係倒數第一不過成個比賽得三個參加咁

咁應該係challenge 佢個調查方法
而唔係樣本size

鄺仔高d ga, 60幾。不過話佢知名度低所以無計wow

林奠100%添，有邊個唔識佢呀

1000人嘅Sampling點會唔準
問題係個抽樣方式未必夠random
可能只側重某啲群組嘅意見
你要challenge嘅唔係sampling size

正評你果啲傻閪未撚學過stat

佢又衰有咩痛腳比人捉住
定真係人賤

無讀過stat, 咁又點？
讀過有優悅感？